(吹水PO)遲遲不出水炮車的原因

其實POPO武力，由14年開始我地都見得7788。但由於香港人適應力極強，短短一個月由驚催淚彈變到慢慢淋返熄佢。咩咩速龍都由見到就跑，變到打返轉頭。
所以我覺得點解到今日都未有水炮車
就係萬一出左冇人驚，咁就大獲了

純吹水
721，大團結

唔信，水炮車咁撚勁

我估怕一出死幾件就真

所以大家吹下水勿認真
其實水炮車有個痛腳，就係移動唔快，因為下下用都要拖喉。反而推動遍地開花

有機會出呀真係